話說澤野弘之今季都幾忙㗎喎！

又創造主，又巨人

係咪一定要用佢造嘅bgm呢？

倒模曲 大把貨仔啦

聽落啲曲完全冇分別

同意

如果要做 果種壯闊感

佐橋俊彥會做得比佢更好
不過佢老人家唔係好出山

同一個風格 但係好聽wo

硬係覺得佢d bgm一有人聲就好鬼難聽

我反而覺得有種超越唔到前作既感覺
點都係覺得gc既歌係最好

拔劍神曲

Release My Soul

後面聽到厭厭地

首首都一樣
求鳩其啦

一講gc又想睇多次
其實我真係幾鐘意呢套中二作

愈出愈倒模

一開始聽係幾有震憾力既
但係之後聽聽下個節奏都係咁上下

好撚爽皮呢刀

佢擺明HEA整啦
條仆街仔HEA咗好耐架啦

其實AZ D BGM真係幾好聽

Unicorn